Rock哥原來係四眼仔

好撚正

仲要係四眼肥仔毫無霸氣

Rock哥係邊個?

又係呢啲鍵盤戰士

原來咁白淨 仲白過條女

樓主出去 我諗人地可以打撚死你

單手

佢拍片個樣係用咩app整到？

上次睇佢食兩個譚仔雙特辣個陣已經知
食食下突咗眼鏡出嚟 雖然個樣都遮得好好

Snapchat

仲係有錢仔黎添

四眼又點 大隻到打撚死人啦

輸哂

住獨立屋定村屋

廚房大又有車應該獨立屋

住錦繡